假期後返工總有d人鍾意扮緊張！！

扮完d野又唔會真係快左，d腦細見佢地扮到咁似，又扮

埋一份，成堆盲頭烏蠅咁亂咁飛

我又唔識交呢d戲，搞到我好似乜都唔上心，乜都唔急咁，有d野根本急唔黎

屌，開錯台

係

睇見都眼怨